我正式宣布 最聯改名為山齊士朋友隊

今晚唔洗多謝我 我應份架